1Q題求秒，有日小明病咗，之後醫生喺佢體內搵到啲電子零件，到底小明係咩病

3頁秒到切

pish

唔係唔識掛連登仔

蕊病

錯

求秒

正所謂年紀大，機器壞

小明身體老化，器官衰竭

wrong

太高質冇人識

消化不良

個答案有冇個病字

腎病

冇病
因為電子零件
所以冇病

冇

唔識

食螺絲

性慾不振

神經病

好啦開估:

答案係:

精神病，以為電子零件係糖走去食電子零件。

連登真係低質咁都冇人估到

樓上全部錯

電子零件每粒一百蚊一轉手賺幾十倍

最垃圾嘅答案

呢個ok

推

睇完我個ANS你會覺得呢個係垃圾

有冇提示
而家0頭緒

ai 林明禎

樓主可以切

冇病字已經好大提示架喇

Iron man?

如果改名係小強答案係咪一樣

yes

錯你老母臭閪

睇新聞啦撚樣

樓豬快D開估啦 我就黎諗到便秘

知唔知咩叫1Q題

好快

小明病

好啦開估：
小明有小兒麻痺，因為一二一二

電痙

一二一二隻腳呀 錯

腦退化

冇人估到

秒

小明痴咗線

答案係失心瘋，因為小明suck some phone，所以肚咪有電子零件囉
係咪好高質呢

開估啦死仔

完全封鎖'ed you

哇屌 好爛

樓豬失心瘋

睇到我好尷尬

痴撚線，隻隻字都啱音

咁都唔滿意

樓主思覺失調

好尷尬

原來你就係小明 真係估你唔到

體內搵到幾部電話還可以接受
電子零件就

電話入面咪有電子零件

連登仔估唔中就發老皮負皮我

1. suck =/= swallow
例如SUCK MY DICK 唔代表要吞左佢 對堆電話啜幾淡都算SUCK SOME PHONE
所以未必會係肚入面搵到

2. PHONE =/= 電子零件
因為胃酸冇能力整爛電話外殼 令電話分解成一堆電子零件
SUCK 呢個字亦冇表示咬爛
你同人講買電子零件亦冇人會估到你係買一部部既電話
所以PHONE 同 電子零件冇必然關係

所以我正式宣佈 :

正確答案係精神病

屌你老母都on99

巴打真係有啲精神病

垃圾
負皮加完全封鎖

高汁